點解無人屌捐精

因為有二百蚊收？
捐精好似仲傷過捐血

....
點解咁都可以問得出

泰國捐精

直仔請捐俾我
利申：男

通街兄弟姐妹